抗肺炎，保黃店

大家出得街，買得野就記得只支持黃店！！

藍店收皮，由你做起

推

而家正正係黃色經濟最重要一戰
全港消費力減弱

你係想藍黃一齊收入少60%
定係黃少30% 藍少90% ??

今次真係連天都比個機會香港人收藍黑店檔
疫情過後成條街得返黃店 唸起都覺得爽